有冇人覺得傷信全首歌好完美

作詞：周禮茂
作曲：西村由紀江
主唱：陳奕迅

徐徐又當這信是你 緊貼我抱擁
可惜信太單薄 怎可填密落空
愈信傷早抑壓 痛便愈沉重

是我個性舞擺 換來這封信
曾令你瘋 舊情要一別而盡

如今天失去了 怎麼退怎麼進
如果可不要信 寧死都不要信
但看我手 再激動仍只得傷信

push push

1

2

3

是我個性舞擺 換來這封信

好撚中

依首詞係好